[北上發展]Mc jin 最新支付寶廣告歌

搵真銀
btw廣東話嗰part用左繁體字

一成功力

唔帶套

只不過係用咗正體字 D支國人 台灣仔 同香港人都要拗一大餐

這首歌作為約定